希望大家可以比返少少人性！

喺rip緊蔡若蓮兒子嘅同時可以笑鳩一下蔡若蓮

收到，明白，冇問題！